依家先知做毒撚嘅好

同同事食飯
佢地手都唔洗下就食
又邊食邊大聲傾計
最慘係有個話一個口罩戴幾日
叫佢食炒價買啦
話嫌貴

講撚到被迫咁
你要自己一個匿埋食有幾難呀
有冇理過毒撚既感受呀
我想同其他人食飯唯一既方法係分身飾演自己

訓練左廿幾年宜家可以三個人一齊食飯

事實返工係要social
我夠想自己一個人食
但唔使理career path咩

自己工作能力高過其他同事
但唔識social
結果上司升另一個吹水佬唔升自己

冇錯
識人好過識字

食飯嗜
一個人食同幾個人食有咩分別

同同事食好撚貴又要排隊
我自己買外賣食完又有得訓